其他人搭依架巴士係返屋企 但我唔係

頭先屋企人屌咗我一穫
話我態度好差
再加埋一堆好難聽嘅說話
留喺依個屋企好辛苦依種感覺已經唔係第一次
帶個銀包 macbook 加本書就出咗門口
但我唔知可以去邊
所以上咗架之前遊過巴士河嘅巴士
大家坐喺同一架車
佢哋係返屋企 而我係離開屋企

依幾個月冇得返學一直留係屋企
Pt又冇返
有咩家務都盡量做
都仲係會被人話懶 係蛀米大蟲
好似做極都唔夠好
點做都唔係佢哋期望嘅女

同啊媽講冇必要就唔好周圍去
收工就快啲返屋企
結果日日食飯時間都未返
其實你係咪都好唔鐘意返依個屋企
我知你同啊爸唔係相愛而結婚
唔離婚可能係因為我
可能係我哋習慣咗對方嘅存在
我好自私 我都唔想你哋離婚
我唔想失去依個屋企
即使依個屋企只係空殼

依一刻我好唔開心
打開手機 我諗唔到可以同邊個講
唔知點解就係同唔到識嘅人開口講
Ig開頹po?
不了 無人想睇頹po無人想接收負能量
無人鐘意一個咁多負能量嘅人
我唔係想要關心
我只係想攬住個人大聲咁喊

我成日諗人生嘅意義係咩
我知咁諗係無意義 因為唔會有答案
但其實屋企人一直係我生存落去嘅動力
可唔可以唔好攞走埋我唯一嘅動力

我無咩長處
份人又悶性格又難相處
我只係一個垃圾
憑咩出世係世上

咁快就落車
又喺時候返屋企

攬攬你

負能量咪負能量囉，有咩所謂

差唔多經歷 過黎妹妹請你食糖水

加油加油

連登有愛，上黎大把巴絲關心你！

加油

大把人係咁
唔好放大自己

唔開心就係度呻吓啦

差唔多經歷 不過係爸爸走咗 明白呢種感覺 攬實你

攬攬

大把人係咁

睇得出絲打係一個好負面嘅人 但點都好 你要頂住 一定有關心你嘅人 如果真係唔開心到頂唔順試吓食啲鍾意食嘅

搭通宵巴當訓教

有野想呻就隨便呻，會陪住你的

要唔要攬下

因住俾司機車返廠

多謝

絲打有無諗過你嘅「動力」就係你唔舒服嘅原因
試下唔好為屋企人嘅期望而生存？
我都明白好難 但真係會舒服少少

做極都唔夠好嘅時候 就算你再努力都唔會令佢哋回心轉意
大人嘅事 事到如今亦都好難改變

唔開心就抒發下千祈唔好做傻事啊

一直覺得咩為自己而活係假嘅
今日之後先覺得可以做到咁嘅人好值得學習
唯有慢慢將重心放喺自己身上
雖然我覺得咁做好自私

好似幾正 但我返咗屋企
離家出走嘅勇氣都無

邊方面差唔多

唔敢想像自己最親嘅親人離開世上
攬返你

搵個地方住一晚
之後返去 忍一排先
儲夠錢就搬

唔會做傻事啦
人生流流長我唔會俾自己咁早死
食嘢真係好有用

心情好番就好 識咁諗就得 不過咁夜食小心肥

人天性就係自私 咁先可以生存到
慢慢學習愛自己啦 如果自己都唔擺重心係自己度 仲有邊個會擺啊
hugs 人生係好難 絲打要加油

訓醒就無事㗎啦
唔好諗咁多

試下搵下屬於自己嘅生存源動力
唔係你屋企想你點 而係你想點
永遠無辦法成為人地心目中啲完美
但你可以選擇唔好再拼命做人地心目中嘅完美
日後要為自己而活

雖然我都無咩資格講呢啲

頂著啊絲打
我都經歷過
見步行步
好快會好㗎啦

同你一樣屋企人都係自己生存落去既動力
雖然有時佢地真係好多野好煩 俾到自己好大壓力

互勉之

攬攬瞓覺啦 瞓一次當Restart一次
瞓醒就冇咁唔開心
唔開心就瞓陣 會冷靜啲

唔開心就上黎呻下啦，會聽你講野㗎

返到屋企未呀放心啦再辛苦嘅都會過去

姐姐攬攬你
呢排香港負面情緒係比較高
唔好太入心啦佢地既說話
你要知道 唔係個個都識點樣同子女溝通
佢地一定會講難聽說話
你只要做好自己 搵下自己做完會舒服啲既事
例如啲興趣 唱下歌做下運動睇下Youtube

同你好似 我而家避開唔返屋企食 盡量等佢哋瞓咗先返屋企 好唔想對住佢哋

可能兩老年紀大啲會睇化啲

加油

唔開心係正常
唔好太介懷同扁低自己

有啲咩事諗唔通就上黎搵我地傾訴，加油

人就係自私架啦
你話唔想你兩老離婚 你都認係自私
點解個種自私你又好似默許 呢種自私你又覺得抗拒？

其實人本來就係由「自己」出發去做好多野
有啲人鍾意幫人 因為幫人好開心 幫人令到「自己」開心
而重心放自己身上 其實係講緊愛自己 了解自己 知道自己喜好、感受、優點、缺點
何來自私？